應該俾一間公司幾多時間

我最近係呢間公司岩岩完成training正式工作
其實由一開始已經feel到D人對我麻麻地，好多背後嘅壞話
但我又冇咩做錯事，但好似每樣都合班同事心水
佢地吹水我答左句就睥我
工作以外嘅計接近零
放工一齊搭巴士坐幾遠有幾遠
但佢地彼此之間無論番工定空閒都有講有笑
我真係覺得好無癮
好彩個經理幾好人，只係不苟言笑
教我做野都有心，有問題會解答/幫手，但一樣得公事有交流
我諗緊好唔好趁probation未完快走，橫掂份工番6個full day工作時間又長，人工又麻麻，呢一刻過多一年半年都應該未必留

返工就係應該只交流工事
不交流私事

搵到其他工咪走

又唔係錯嘅
但其他人自己又不停吹水
甚至個主管都會

我應該遲D會番機場
始終最愛都係同飛機有關嘅行業

同埋肯正常講公事已經唔錯好似係
好過連公事都玩9我

會唔會係你太上心

或者係
我係在意人地係後面講我衰
我已經成日㩒電腦扮到好忙
但偏偏我耳朵靈

會唔會就係你唔做嘢淨係識得扮忙先俾人排斥
有冇做嘢一睇就知

會唔會係你太樣衰？

唔清楚
不過我本身工作量唔多

有種人成日扮工
好撚黑人憎

係都冇計
想整容又去唔到韓國

點玩法呢

其實由一開始已經feel到D人對我麻麻地，好多背後嘅壞話

一定係底級後生仔，後生女小啲

我意思咪話公事交流都仲係正常

印狗

係

如果人工重係滿意
坐住先啦 同事係同事 唔係朋友

人工又唔係太差
工作地點又好近 (11號巴士)

咁坐住先啦 同事岩傾咪傾 唔岩咪算
唔同同事開火已經ok

我都係一瞬間閃過念頭者
我又唔一定走，一黎冇面
二黎呢個時勢難搵工
三黎CV花左

唔反對你轉工
不過你講果d其實都唔係問題

另外同事唔鍾意你嘅原因唔一定係你身上，唔駛太在意，做好自己本份就得

6日fullday 同事唔夾 仲慘過坐監
除非你地唔洗點交流

不過人工高番得近 都幾難選擇

不過利申：我有車牌可以試下揸uber

後生女大地人對佢好

之前有一個但係算好傾

諗清楚番工為咩先

同事有閒偈傾唔係必然
合作/做野冇放低蕉皮更緊要

不過我入職冇耐就遇正佢離職，想有下文都冇機會

呢個真

“經理教我做野都有心”, 你當自己去咗補習社？

I mean我個師傅

多數都係得罪左人自己唔知
啲老屎忽可以好多規舉同好小器

D senior反而對我比較好
但佢地非常忙

轉MeWe !ok？

毒撚轉mewe=meme
Btw 已轉但係cdrom

戇鳩 返工為出糧定交友 成個小學生咁
媽咪佢唔同我傾計 點算

從來返工識到朋友係bonus
大部份都係人生過客only
做野耐左有時覺得
無咩事就最好唔好咁多計傾
一陣傾傾下發現呢個係麻煩人
就大撚鍋

駁唔到
憑良心說真實話 做自己嘢
已經好好了⋯⋯

點解要一齊放工？

我同個同事住同一區，落到樓下講句88就當唔識

放左工就係私人時間，日日應酬好辛苦

明嘅
但係當身邊個個互相吹水好開心而自己好似透明咁
仲要俾人無端講是非
真係好無癮

因為我工作位置比較偏，得一條路走……

想打好關係唔難既，過左probation 請大家食tea，過時過節送下糖，啲師奶同時就開心

坐埋同一部車仲尷尬，都唔知講乜好

唔好咁樣啦

啲fg 真係覺得同啲 同事可以做朋友

而唔係熟嘅同事 關係

雖然唔反對 同事 之間既關係 可以由同事昇華成 朋友

我果度得一條巴士一條小巴出入

冇嘅 小心啲講野咪okay 囉

一開始就要搞好埋堆問題

係後生女大把人對佢好

返6日就走啦

咁⋯⋯行前 或者 行後一個站上車⋯⋯

當係散步

我上份工非常多八公八婆
所以一休息/放工就打機打到懵埋算
好怕對呢種人

6日 full day

樓主係咪扮熟
新同事起碼半年先會開始分享下自己嘢

我又冇
好少出聲

笑咗 笑埋右

我其實係行路番放工
反而夜晚有野做至坐車

返工佔左3分1時間如果無一個好既社交其實係好痛苦

好在星期日必放

冇架係氣場問題，正如有啲演員冇觀眾緣，演技幾好你都睇佢唔順眼
工作表現差人地就一定唔鐘意你，工作表現好人地都未必鐘意你
所以唯有改變自己心態，做好自己本份
唔開心咪開始搵定第二份先，但你要諗下點同新公司解釋點解呢份train完就走

你#1佢地吹水我答左句就睥我

做咩答嗲

出糧比你翻黎敘舊？speed dating？

返工咁上心做咩
唔傾計咪做自己野
不過返六日就拿拿聲搵第份啦

咁咪拎電話繼續傾

要戒太在意。做好自己本分，有交帶就得。

唔係每一個人都一定會對人好
成熟少少啦

做好自己本分先，總有人會無緣無故唔鐘意你。不過你d同事都好小學雞下，講一句啤一句

啱 冇人係absolutely 係一個好人 / 壞咗嘅人

放工一齊行去坐車都老尷
雖然都有對我好好既同事 唔係同一個post 啦
但我唔會care 入唔到小圈子
返工一見到堆人圍埋就覺得好撚煩

未過試用就應該走
同依D人一齊返工唔會有運行

過左試用要屈多一個月仲慘

Do not FF Too much , 諗多咗了

唔好太敏感

尤其對奶類製品敏感

但我上一份係番工放假無定時
工時更長天都未光就on duty

咩工？

你嚟返工定係識朋友？

一d都唔好

番工
但係間中有兩句吹下都冇罪者

機場地勤

6 full day 不了

睇你講完都知你個人非常自我中心，好似企喺個高地度睇所有人同事咁，事實上自己只係一個新仔。

試吓所有嘢都調轉嚟諗吓，間公司應該比幾多時間你、個經理點解對你不苟言笑、同事點解會排斥你。

你人生有好多時間？

返工識唔到朋友不如盡早quit
慘過死

佢本身就不苟言笑
任何人都係
但唔惡唔串唔大細超

每日返工對住同事老細既時間仲耐過屋企人
老實講 搵餐飯食姐 唔使犧牲埋自己精神健康掛
對自己好啲啦 香港人壓力已經夠大
如果唔係無能力搵過份既話 就唔使諗啦 又唔係啲咩高薪厚職

唔多唔少
但唔想後悔得太遲

So sad

咁地勤既話 冇人吹水真係唔知點過

而家唔係啦
地勤果份我直頭覺得太多是非想粒水

咁而家係做咩

建築公司文職

三個月內就夠曬

半年至一年
我都好唔慣依家間公司
上司只同做咗兩年嘅同級有講有笑
但就唔會同我講類似嘅嘢
我諗緊
同級佢都就快完約走人
我新嚟咗差唔多一年
佢唔想同我建立關係
係咪想我走呢？
可能我諗多咗
但我都幾懷念上一份工大家同事有講有笑
返工都開心啲

問題係你自己嘅心態，身為新人就虛心啲，唔好成日覺得自己好有本事，出面大把人有料過你。

同埋返工就係要做嘢，唔係去玩去識朋友，亦唔需要勉強自己去同人搭訕混熟，做好自己本分自然會慢慢融入到個環境。

返文職 最緊要識搵自己野做
你仲後生既唔好習慣日日晒時間同D同事嘻嘻哈哈就一日
對自己冇乜幫助
早D諗下點樣自我增值

你返工定識朋友？
成熟啲啦

6日工俾狗做

講壞話又點?
佢哋有嘢要你幫手嗰陣咪一樣要跪地奶閪~

無嘅 走啦

簡單啲講
打份工
求出糧啫⋯⋯

其他野唔洗think too much⋯⋯
諗埋一邊你又會唔開心
點解唔試下 開心啲呢
喺自己心態上 做改變